作為青年人，林鄭媽媽你知唔知我其實想點

睇完今日記招，都唔知講咩好喇
其實林鄭媽媽你咁想同青年人同行，你知唔知我地想點先
其實呢，你以為我地青年人好中意罷工罷市罷課山長水遠出去政總野餐咩；你又以為我地每個星期日係屎忽痕，所以先去行幾個鐘街咩；唔通我地成一百萬二百萬零一人出尼，係因為想威想疊馬同埋英雄主意咩
唔係呀，林鄭媽媽，唔需要咁為我地著想而迫我地出尼曬下太陽做下運動出下汗。我呢，其實想做翻個廢青咋。我想每日夜晚可以得閒睇愛回家，想weekend毒係屋企煲下動漫你知唔知我動漫進度落後左幾多呀？你知唔知我幾多日無心情入game消體呀？
林鄭媽媽，如果想同行，不如一齊睇下動漫啦。我推介可以睇下魯魯修丫，佢嘅政治手段可能有小小偏激或者誇張，但係幾值得你學習架，佢都係首先引起公憤然後再…
林鄭媽媽，俾我地抖下啦

佢知就唔會咁on9啦

你兩個天真過天真嬌喎

想當年啲同學話睇gundam seed學英文架：freedom & justice
大家唔好笑只少我地嘅政府唔識呢兩個英文生字